\documentclass[]{beamer}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\title{Moje ulubione rzeczy}
\subtitle{}
\author[AB]{Agata Bartczak}
\date{01.02.2023r.}
\subject{}
\usetheme{Berlin}
\usecolortheme{dolphin}
\useinnertheme{circles}
\beamertemplatenavigationsymbolsempty
\usepackage{graphicx}


\begin{document}


\begin{frame}[plain]
\title{Moje ulubione rzeczy}
\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Spis treści}
\begin{enumerate}
   \item\hyperlink{slajd1}{Pasta jajeczna}
   \item\hyperlink{slajd69}{Tabele}
   \item\hyperlink{slajd2}{Moje kotki}
   \item\hyperlink{slajd3}{Komsumowanie mediów}
   \item\hyperlink{slajd4}{LaTeX}
   \item\hyperlink{slajd5}{Namysłów}
   \item\hyperlink{slajd6}{Martyna Kowalczyk}
   \item\hyperlink{slajd7}{Informatyka}
\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}[label = slajd1]{Pasta jajeczna}
\begin{itemize}
\item Najlepiej taka zrobiona przez babcię w niedziele
\item Jeszcze lepiej jak leżała 3 godziny w lodówce i przeszła smakiem jajka
\end{itemize}    
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width = 0.5\textwidth]{Prezentacja/pasta.jpg}
    
\end{figure}
\end{frame}    
\begin{frame}[label = slajd69]{Tabele }
Bardzo je lubie. Moja ulubiona to ta:
\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{|l|r|c|}
    \hline
    1 & 2 & 3\\
    \hline
    4&5&6\\
    \hline
    7&8&9\\
    \hline
    \end{tabular}
    \caption{Opis tabeli}
    \label{tab:my_label}
\end{table}
\end{frame}

\begin{frame}[label = slajd2]{Moje kotki}
\begin{block}{Rufus i Pestek}
Tak nazywaja się moje koty. Po lewej Pestek a po prawej  potężny Rufus.
\end{block}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width = 0.6\textwidth]{Prezentacja/koty.jpg}

\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}[label = slajd3]{Konsumowanie mediów}
Czy jest coś lepszego od odmóżdżania się godzinami?
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width = 0.5\textwidth]{Prezentacja/media.jpg}
    
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[label = slajd4]{LaTeX}
\begin{itemize}[<+ - >]
\item Nieironicznie to jest świetna zabawa. 
\item Mówię serio.
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}[label = slajd5]{Namysłów}
Nie muszę się tłumaczyć
\begin{figure}[h!]
\includegraphics[width = 0.5\textwidth]{Prezentacja/namyslow.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[label = slajd6]{Martyna Kowalczyk}
To raczej logicznie. Nie idzie nie lubić takiej osoby jak Martyna Kowalczyk (wybitna studentka kognitywistyki na UAM).
\begin{figure}
\centering
\includegraphics[width = 0.5\textwidth]{Prezentacja/mkowalczyk.jpg}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[label = slajd7]{Programowanie}
Czuję się zobligowana do dodania programowania do tej listy, w końcu robie to dosyć...często.
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width = 0.5\textwidth]{Prezentacja/informatyk.jpg}

\end{figure}
\end{frame}
\end{document}

